[正視聽] 一個大遊行無2星期以上既宣傳係唔會夠人

點解今日少人？就係因為太突發 突發到連黨鐵都無封 突發到我今朝先知 突發到連黑警都無Send sms
好多人唔係一日到黑Mon實連登 又點會有時間準備係一日甚至半日時間準備遊行呢
一次半次失敗無所謂 我哋要汲取經驗 下次再做好D 而唔係互屌
五大訴求 缺一不可

推

岩吹大雞唔係咁吹

抗爭太密 手足都需要休息

對上幾次大既 封哂鐘 查巴士都有 10幾廿萬人 證明唔係民氣問題 係宣傳問題

唔該啲醒目仔唔好同一日整十鳩幾個活動

唔洗2星期咁耐既，越長越好啦當然
但其實玩大遊行之前一星期都夠，效果幾理想
但絕對唔係前一兩日撻張文宣圖就話有活動囉
日程表填到密密麻麻想點

我係對家最想你哋依刻內亂分化
林鄭指住你黎笑

yes

Push

agger
pish

日日一連串活動
都唔知去邊個好
每日搞太撚攰
出唔到

睇下今日無sms無封鐵就知太過突然 咪撚係到屌自己手足

黎緊民陣睇黎會搞場大遊行 大家記得做足文宣

好快今晚會有一堆失敗撚分化撚出黎話少人

其實2至3日一個細既 一個weekend一個大既 咁樣先兼顧到休息 手足唔係鐵人

我都係尋日先知有呢個活動

建議唔夠人，可臨場取消活動
今次唔夠，下次多加宣傳，再黎一次
不要硬撞硬

記住任何活動都要有明確目標，呢個好重要

文宣

我係對家最想你哋分化同散播失敗主義

同埋一日最多一個活動 突發裝修個d另計 今時今日遊行都係要準備的

開post打定底先都得

真係唔該想星期六遊行的話最遲星期一就要出文宣。除非好似上星期五反緊急法果D 咁緊急。

文宣組要時間做野的，太ad hoc的文宣組好難幫推。

冇錯 同埋重點宣傳係好緊要 唔好唔記得 612 818 吹左幾耐

人？

其實落街望清楚就知
只有呢度無時無刻有班分化撚想帶風向
但街上面嘅人
從來無退縮過

當教訓，真係要事前重點宣傳

冇錯 好多上年紀既/工作忙既資訊唔靈通或者要請假參與 要俾時間依班人

agger
岩先見到有遊行live先知
連登太多鬼同風向撚
我自己都上少左好多

同埋好多人唔係由網絡接收資訊
如果有人入紙申請
可以最少有2次電視電台宣傳
1. 入紙
2. approve / ban
3. ban -> 申請上訴
4. 上訴結果

無錯 一兩次既失敗唔使氣餒 長期戰當然有高低起伏 孫中出當年都衰撚左十幾次啦

出post睇時間 拉

咁多活動叫人點跟?
可唔可以好似中前期咁, 一星期最多三四個活動, 星期六日每日一個, 比多d時間做宣傳。 人數先係一齊呀
我覺得集中遊行一定要做, 比人見到主流民意
同時每區開花一齊做, 不過遊行完左先。好似7,8月時候咁

3日就搞
星期日搞
星期五星期六都唔好有任何活動
好多人覺得五/六出左 努力過
星期日就會skip

3日就夠

岩 咁樣起碼有官媒/大媒體免費宣傳

好需要文宣
齋係連登推post 推爆幾十個post都好
街坊 facebook twitter instagram 用家都唔知道

幫你推
而家日程根本亂同雜到痴線
唔協調下會搞死場運動

琴晚先知今日有遊行

隊頭行慢Ｄ

推呀
今日好多人當咗係地區性遊行

冇錯 始終人人都有自己野做 唔係個個都可以日日出到黎 大遊行少而精 開花多而廣

無人有錯！互相檢討！大家都係手足！

今日都有手足正左視聽 一日一個大既 夜間活動另計

仲有啲活動好撚濫 建議唔好再鳩搞活動
多撚謝啲係又搞唔係又搞嘅活動撚

呢次臨時吹雞+無入紙申請既

不如運動收皮啦 咁撚垃圾大家

同埋都借呢個機會問下大家點睇遍地開花

文宣又垃圾

推推推

到依個日程就感覺到係好亂同太多
其實一日最好唔多過兩個活動 太多一嚟分散哂啲人 二嚟文宣太難

唔需要乜撚物撚既 大家一齊進步

每星期主要活動以兩個為上限
目的: 維持士氣 長期抗爭 吸引國際注意
次要活動冇上限 以各自地區活動為主
目的: Keep HK ppl busy, 改善香港人善忘習性

重點: 文宣時將主要活動字眼highlight

我覺得要申請不反對通知書，唔係為咗要佢批，純粹係要呢樣野上新聞，反正唔批都照出

我今朝起身先知有活動

無錯 分散左人然後每個活動人唔夠多 只會令人更容易氣餒

推，民陣希望俾兩星期時間最少一星期都要

呢個時候需要改革下活動同文宣模式

文宣真係好撚垃圾

認同 起碼有黨媒免費宣傳

我哋需要嘅係實質、有用嘅意見，而不是放負
多謝合作

又係你隻一毛衝出黎認證
今次幫手推post算啦唔好講咁多廢話

Me too 番到公司打開部電腦先知
黨鐵今日連鐵都無撚封到

推，咪撚再搞快閃

on9連登仔
以為自己開個po就號令四方
所有人第二日就一定要出
冇撚諗過有冇人支持/知道

唔排除係有鬼專登搞亂
但大家都責無旁貸

85三罷都吹咗兩個禮拜

黎緊民陣似乎會吹大雞 希望係封鐵既情況下都出到2～30萬人

唔關事 係根本跟唔切但又有活動要宣傳 唔需要依個撚個個撚 改善就可以

知大家平日都好想做野
但如果太多太趕就會少人
少人會令d人有失敗感下次唔想出

所以建議大遊行要一星期瘋狂宣傳
平時同突發唔洗太多

係

無錯 今次當買個教訓 我哋打足4個月就係靠不停變化同進步

推，主力推幾個大活動就夠，唔好再塞爆日程表，只會次次都唔夠人

五大訴求 缺一不可

無錯 好多上年紀既消息唔夠流通 無可能你琴日話出 今日就出到黎

Agree

做法唔完美 可接受 希望大家都識講

小妹發現facebook好少文宣流通
我自己一個帶風向帶到好絕望

要記住尼場革命唔係淨係屬於連登仔

四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

而藍屍page係fb大行其道
正所謂「識睇一定睇comment」
所以我地要多啲係吾同post下面貼文宣

唔該大家唔好淨係focus係twitter戰線
FB戰線一樣咁撚重要

唔好放棄
文宣檢討再黎過

岩 吹大雞要

個日都算多人罷啦

Aggar

好同意
唔好乘機比啲失敗撚出嚟散播失敗主義

其實今日算多人

檢討post 今晚先出

係啊
好多年齡大d嘅黃絲想撐場都唔知可以去邊

要而家吹定之後日子同行動

老實講都難捉摸

啱呀，根本唔知今日有夢發

唔好比失敗撚吹風
要檢討再改善

藍絲都識不割同鳩up振奮士氣
希望大家今日都講下好說話 互屌解決唔到問題

多架
但係如果搞罷工真係要多啲時間宣傳
唔好今日講聽日罷

抖完啦大家
星期六 日有野做嫁

至少要1星期
3日... 文宣連連登都未出到

你要有一百萬人出嚟你都要預下啲上班族。有d 湊仔嘅又要搵其他人幫手湊b
你得洖半日甚至一日真係吹唔掂

屌得好 屌走晒d有心搞既人就岩

宣傳不足

一齊推文宣到連登外嘅地方

我昨日先同同路人講緊 點解聽日星期六咁平靜無人講有咩做
大家都以為無活動自由活動
到今朝先知道有野做 但我已經約左屋企補返拜山

谷人數起碼一星期，但好似今日嚇到一半舖頭唔開都ok

真 一定要做足宣傳 20 同27都可以搞大遊行

請問你出左去未?

推
唔好比失敗撚吹風
我地有得改善

無錯 緊急活動→少人→頹皮→互屌→失敗主義
正正就係中左對家下懷
一個大活動最最最低起碼都要一個禮拜做宣傳

再抖下先啦 大家咁鐘意抖

仲有大家唔好睇少ig fb戰線

Reapect搞手 但係同時都要思考下戰略

而家基本上12個鐘唔上連登已經跟甩晒啲活動

推
唔好比失敗撚吹風
我地有得改善1

啱

一日見人ig story po埋啲屍體發現案都唔po文宣 屌你地善用下自己個ig fb好冇

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

同意大遊行要多幾日時間做文宣

最重要係連儂牆吹雞 個個返屋企都見到

睇個勢民陣應該會帶頭搞一個
個個就一撚定要吹行佢

係有組織咁搞
唔係鳩搞啊
明個分別未？

士氣冇跌宣傳不足呀！我都係琴晚先知今日鐘樓！琴日中午睇緊嘅日程表都冇見到囉！吖！！！！我知大家都好想水落石出，唔想義士走得不明不白！但係要知真相我地就要贏呀！大大力推返行動post好唔好！！！

冇撚錯！！

又休息？

太多太密又不停轉，真係跟唔切

係……
上次85罷工都係
要有一個半星期去預備

1/10都係啦
講賀佢老母都講咗兩個星期
成條街都知要賀佢老母
最後先18區先開到花

希望大家冷靜
太急只係會消耗自己人

相反一早宣傳，即使黑警有哂準備
睇下10月1就知邊樣有效

啱阿 最好休息到下年

太急唔係好事

agger
要俾時間宣傳

休撚完未 呢個詞語真係越嚟越憎

仲有好多中年都老人家都靠牆架

所以突發嘅活動唔好期望會有太多人
唔好吹失敗主義

連登太多鬼同風向撚
我自己都上少左好多

呢樣真
仲有班俾佢地玩到失晒理智嘅真心膠
啲有用post俾啲無營養嘅嘢掩蓋晒

我身邊10個黃絲
得1,2個知今日有遊行

其實遊行最少一個星期文宣
要ig fb lihkg twitter滿文宣先吹到雞

作為一個event organizer 見到你地依兩星期咁搞活動真係嘔撚晒血

仲休唔撚夠呀

係呀長期抗戰黎，做咩迫埋同一日每日要有重點

同意最樓上既
吹雞係要時間既
但唔撚關休息事囉 on9

都只密唔密既問題
而係宣傳一個活動都唔夠力
仲點宣傳10個活動

你落街問10個人
都未必有一半人知下星期會做咩

...同意你 但其實休息咗都好多日

其實大家可以搵番7、8月嘅文宣黎睇下
要搵番個節奏

大型遊行唔得，就勇武陣地
勇武陣地唔得，就快閃
快閃唔得，就去商場唱歌

唔得，就轉方法。
我哋有嘅係創意，加油!

望下8月活動，主要活動都係星期六、日架~~

其實會唔會係發佈渠道問題？
之前搞得成好多時都係有民陣帶頭，
但好似今日咁，好多人係唔知有呢樣野，
搞手甚至連時間地點都撞哂，
咁落去真係唔掂喎

我唔同意你話抗爭太密，和理非遊行一個禮拜一次冇咩問題，勇武就真係唔洗次次都要，見到手足被捕好心痛，勇武，魔法師，可能真喺唔係次次遊行都出。今日少人喺真係宣傳不足。文宣組都人嫁，都有自己嘢要做，整poster 都要時間嫁。2個禮拜真係差唔多啦 。

事實

一星期時間宣傳
再加好似之前咁每個回覆都提醒

10.12 尖沙咀見

我d 同事都唔知今日有遊行
別灰心，重整節奏再戰。
而家係打持欠戰

同意，一星期一個活動已經會攰

利申：我係0體能既港豬

大家收集資訊嘅途徑不一
喺tg ig fb吹雞
仲有好多手足好似上咗年紀既係要用古法渠道架
文宣整好拎去印，跟手派或者貼
真係要預返充足時間

一齊檢討！改善！再戰！

我正正就係唔知有遊行 今日番左工 今日出唔到去 我都有自己野要做
你唔滿意可以指出我有咩講錯 唔係一句撻埋黎問我有冇出去
Btw 我發夢被人逼到無路走行三個鐘山走佬都試過 亦都捐過錢同買野食俾細路 接過仔番屋企
我自問無前線手足咁勇武 但都算有錢出錢有力出力 唔知解唔解答到你問題？

下次改善就得，大家努力

我覺得大家可以多D利用Facebook
好似蘋果，有250萬人訂閱
100毛，130萬人訂閱
佢哋post一post，好過我哋係連登開100個post

又或者我哋可以係留言到宣傳下
唔好寫太多、太長
例如可以寫 "10月20日 xx區 xxx 大遊行，請大家躍踴參加支持"

仲趕到

THIS

推
一次少人唔代表下次冇人

仲有個提議
就係係連登開任何Po個陣 加個遊行日期做前綴
例如[818遊行]然後先係po名

唔該你都專重下文宣的兄弟。
前線行動有不足，文宣照檔，不指責，不切割。
行動Last minute，唔係文宣的問題。

日日都有活動
一個人唔係無限精力同時間

推，落街買飯見到班靚仔全黑戴口罩先知今日有遊行

係，唔好再互屌啦，唔可以再比對家比人分化我地

有鬼做9活動
我地要等文宣

太散太突發啦 1點嗰度 3點又另外一度 分身都搞唔掂

總之吸收教訓 一齊進步 搞活動前都要傾下日間地點
我記得727入元朗係會有其他遊行讓路 我意思係大活動一星期最好係1個 咁樣先聚到人 依家一日兩三個係好難跟

唔好等 幫手做 就算唔係整 都幫手建議
做好之後 番工番學個陣搵位貼 放工放學去貼牆 派傳單
總之盡做 但係大活動一星期最多1至2個 需要有時間地點既共識同起碼一星期既宣傳 最好就申請老不 佢批唔批都有黨媒免費宣傳

up

同意呀
聽講依家不推文回覆會令篇文章拉低同離開熱門
比mon po濫用左

今日咁緊急都咁多人出黎 手足好波

燈

日期：10月18日（五）
時間：19:00集合 20:00開始 21:00流水式散去
地點：黨鐵荃灣綫、觀塘綫、港島綫、東鐵綫沿站
dress code：面具 乜面具都得 不強求 盡量有
備註：詳細路線/集合點會再出，大家吹住雞叫朋友黎先

如果大家想幫手 可以入以下嘅group🤘🏿
channel：
公海：
義工group：
文宣group：

幫手推下星期五人鏈

要改善文宣

仲記得69吹雞入咩post都見到

入左正式日程表未 入左再幫手推

要轉策略

就係唔夠人宣傳
冇人放上日程表

有咩唔好大家互相提點下次再做好佢

但請你唔好咁講野